點解時下既年青人喜歡係朗X坊商場廁所開餐

係tumblr睇到一D好出位既相, 係咪好多後生仔鍾意係個度搵食?

Hello 無圖

其實我都唔明點解 朗豪/poly 咁受後生仔歡迎

樓上more

見到呢個post即刻上tumblr望下

第4張圖

this

EL OH EL

正 有冇多啲